Bom dia! Tudo Bem?

Eu chamo-me Jill, E tu?
Eu muita gosto de ver televisão e cozinhar

Eu muito***

意大利文？

睇唔明

Não, este é português.

施施

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

半點翻譯：葡汁雞皇飯好好食

Tu pode usar tradutor! Muito Fácil!

Olá!

Não Não, o meu amigo...

Muito Fácil!

Não não ~

ciao!

Sim!

Olá e句我識

Olá! Minha amiga !

Sim

sim.....

._. ?
O que é que está fazendo agora?

?

Piada

porque tu falas sim...?

OH!

Fui criticado de novo

原來係葡文

Não...

我以為係嗰首
e tu tutto des tanto
quizas quizas quizas

點點

sim! Eu muito gosto pastel de nata!!!! Que delicioso!

Português, italiano e espanhol são similar!

Posso ir casa de banho?

係呀好好食

我要查一查pastel de nata先知係葡式蛋蛋蛋撻

我都覺，啲字好似樣

Que delicioso!

Mas doce....

Yeah~

😍

嗚嗚

Porque eles são de latín...

Com, Porque tu estas com fazer???

呢句唔明了

eu vou a escola de autocarro

oh ! Nao fazer mas feliz!!!! Desculpa!!

Eu também vou a escola de autocarro XDDDDD

E triste para adulto que tem mais de 30 anos toma transporte publico

Desculpa!

Que giro.... Tu tens trinta anos.....

~

hijo de puta

Isso não é bom...

還是不明 Eu nao entendi

頭先打錯字 。

Oi, tudo bem com você?!
Eu falo português europeu e português brasileiro kkk
Porquê você aprende português? Gosta de cultura portuguesa ou brasileira?

* tou no Brasil agora

Porque gosto de cultura portuguesa
Especialmente a comida de português são bem,...

你終於破功講中文了

-.- Com, porque tu não falas português

衛c係肥媽啲親戚🤔

Não

A pronuncia de portugues brasileiro parece me estranho

Que fixe!! Há quanto você aprende o português? Em Hong Kong?!

I know Thai hand

Me sick wing chun lo

Oh my god😭

mais gorda dum moto

simmm. eu não gosto de pronuncia de português brasileiro....

Eu estudo português na casa...

Kam...